[珍惜生命] 香港仲好需要你地架！！ [正能量]

我明白，巴打既離去

對我地以至於全香港人

絕對係一個好大既打擊

但係生命無Take 2

香港仲好需要我地架！

而且我地仲要親眼睇住林奠仆街

克警欠我地既仲未還架

我地一定一定要繼承巴打既意志

用我地既聲音，我地既行動，

話畀全世界既人知，香港人唔係好蝦架！

An Eye For An Eye

讓我們代他走下去

珍惜生命呀每一位

我地已經唔可以再失去戰友
咁多位巴打犧牲之前為我地其他人留底

電話熱線服務:
1. 香港紅十字會 ：3628-1180
(設中、英文)
6月15-16日：2-10pm

2. 生命熱線 2382-0000

3. 明愛向晴熱線：18288 (24小時)

4. 東華關懷熱線：2548-0010
(星期一至五：2-6pm)

5. 心晴行動慈善基金熱線服務：2301-2303

6. 香港小童群益會輔導中心 : 90846924
[只限家長]
6月14日至6月17日：9:30am-9:30pm

7. 青年新領域熱線：2635-7709
[只限青少年及其家人]
(星期一至五，公眾假期除外：10am-1pm；2-5:30pm)

8. 女青輔導熱線：2711-6622
(星期一至五: 7-9:30pm)

9. 女青婦女專線：2711-6622
(星期一至五 2-4pm)

10. 婦康聆資訊熱線：2711-9939
(24小時)

11. 關心一線：2777-8899
[只限6-24歲]
(星期一至六：2pm-2am)

12. 浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413-1543

13．明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務 [只限青少年]
Whatsapp, Telegram, 電話：7071-4193
(6月12-19日：2-10pm)

14. 香港小童群益會家長專線：2866-6388
(星期一至三：2-4pm；星期四：7:30-9:30pm)

15. Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
[只限學生、教師、家長]
FB PM:

16. 循道衞理楊震社會服務處
沙田青少年綜合發展中心 - 沙田愉翠苑
2609 1855 (中心電話)
15/6(六)：10am-9:30pm

6022 2001 (深宵青年專線)
15/6(六)：10pm-6am

17. 賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏
[只限11-35青少年]
(24小時提供緊急情緒支援服務)
大家可以透過以下方法進入平台尋求協助：
Website :
Facebook messenger :
WeChat : hkopenup
SMS : 91-012-012

18. 利民會《即時通》
24小時公眾熱線：3512-2626

19. 香港災後心理輔導協會
日期:即日至7月31日(Mon-Sun )
時間:10:00-22:00
電話： 5181 5501 (可whatsapp)
*設有快速心理評估及快速心理治療
- - - - - - -
心理/情緒支援服務：
1. 聖雅各福群會
日期:6月17日
時間:早上7:00至2:00及晚上8:00至11:00
地址：社聯（香港灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂）
2. 明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務｜關心情緒這件事
電話: 7071 4193

#情緒支援 #心理支援 #守護 #聆聽

我地會同你地一齊架

You are not alone

支共想香港人死晒
我哋唔可以俾佢贏
各位巴絲
要保持信念

Push